秦石邨有黑背心

已開始包抄

推

黑背心是反黑嗎？

我唔識分

之後有好多警車向住同一方向

總之，小心